嘩觀塘狗曾勝賢（原名曾凱俊）你差人幾十萬啊？你點還啊？

Strong po lm

佛教曾勝贀

阿俊 係度嗎？

你就好啦 有新玩具玩

俊，喺度嗎？

還老衲一個清白

共享女人：睇唔到 唔知道 連登老衲就係條24歲MK仔

睇佢ig仲有個共享女人樣貌看呢
不過要慎入

你cap落嚟算啦

後果自負

恩怡

恩怡：唔會架！佢一定係老納

呢隻老雞 條MK仔都食得落口

共享女人呢

上面

Who?

咁呢條係新女定點？定係欣宜

曾恩怡可以嫁比我嗎

31歲

狗男女

咬住塊狗牌

垃圾臭mk

新女

人形老衲

根本一開始錯喺個臭mk到
係條女死都要屈鳩衲dee先搞到咁

好醜呀屌你老母貼link啦好心
一碌落去嚇撚死人

衲dee真係好嬲

個假納借人個名又食又拎咁耐
支持老納煮撚死佢

支持衲dee打到條MK仔入深圳人民醫院再拎嚟做狗煲

唔共享好嘛
MK仔自己享飽佢好嘛

擺對波上枱面

老衲心諗:終於知道共享女人叫咩名

asirpay啦,仲免息免還款

終於還老蚋一個清白

今次真係佛都有火

上個POST有人話條女正 笑撚左

上個post個條女係假老衲嘅新女嚟

同之前係成人用品店個到個張差咁遠嘅

希望愛護動物協會同事跟進睇吓有咩可以支援

但佢好似好輕鬆心情愉快 從容面對

老衲自導自演

嬲撚 難得撚狗有人理不知幾開心

有冇人可以整合下發生乜事
好亂

口罩好有用

青鬼

飲食台

呢個先係共享女人個IG

好似幾正

老衲都唔識 屌你老母你隻臭雞等俾老衲日日撚啦

又唔係佢本人有乜好嬲
仲有狗撚不知幾過癮

屌佢老母咁撚樣衰當我冇講過

屌 嚇到個心離一離

衲dee

有冇懶人包呀？

我一早都話係老衲提供張相度加番條孖潤腸先架啦（呢個係共享女人自爆相度見到）

你睇返樓上個兩張相先講啦

一樣，口罩遮左條孖潤腸造成嘅視差

所以佢即刻話冇講過

嘩屌你老母豬閪咁撚樣

自己送上門俾人撚，點解唔玩盡佢

原來手足嚟 大家唔好再推
拉

Push

拉

手畜
幫拉

衲Dee玩得好開心下

呀恩怡真係蠢撚過隻豬

個樣都係

髮型都好重要

老豬女

證據乜撚都無 我話你老母生花柳都得啦

佢似老衲多過mk仔似老衲

求懶人包

飽讀勝賢書

Ig 衲dee =/= 連登衲dee
豬西比人呃蝦條，以為條友係衲dee
諗住上黎唱鳩佢

係上嚟連登叫真老衲找返假老衲啲雞數

嘩 屌 幾歲
見佢個post啲內容好似腦筍都未生埋
以為係啲十八廿二mk妺

唔止人生
個樣近睇都係悲劇

咁撚老既

如果有每月之星
佢一定攞撚硬
重要臨尾果幾日先衝出黎柒

咁搞法變新迷你龍

想知衲dee 點搵到依個IG？
同IG條友 係個條仔？ 佢攬炒翻 共享女人？

屌 原來之前個個ig 咩出家人語錄條衲dee係佢嚟
仲記得佢當時日日俾台妹report，但當時睇條友出po真係鳩噏得嚟又幾好笑

個共享女人一開始爆條仔ig，然後條仔宜家又爆返個共享女人

睇ig啲對話見到嗰個naapdee無用大字就知道唔係老衲啦

個女嘅柒左。

男既on9, 老納都扮

老納就不嬲都清白

兩樣都係

扮老納媾到女嗰下好笑

個共享女人

納Dee應該食緊狗肉打老婆唔得閒應嫁啦

無承認，亦都無否認～～～

系度☺️☺️☺️☺️

係咪覺得自己好撚醒

係～～

佢自稱冇ac～～即係否認左～～

無所謂啦，反正大家都係黎食花生

對眼唔同喎
老雞肉酸咁多

有玩具玩梗係開心啦

屌你個閪兩張相差咁撚遠，差d出左post話願意埋單

push

條仔係咪開始笠水

笑屎

？

衲dee 點睇女拳界lunch gor 張芊穗話你自己同自己割蓆

記得有咩叫完雞再打老婆

激到班女權撚札札跳

Btw,有冇得睇番

乜嘢線人咁勁
有曬證明老衲隻死狗從來都係個條友

衲Dee成為最大贏家

得返一部分，最撚好笑個啲咩打撚到你入深圳人民醫院個啲冇晒

呢個共享女人咁多恩客唔出奇啦

真心咩

高汁，好笑

啲女人好撚笨柒仲要懶醒

啲圖咁MK肯定唔係衲dee整架啦

屌你老味佢對波肥仔波咁樣，粒lin 仲要好似生cancer咁

31歲老到咁唯一付出過嘅得個狗蛋糕

真係好撚鳩，老衲上連登高登鳩up平時都係出個鳩post加粒icon曬老衲幾秒時間吹撚到老衲係共產黨咁有組織營運

呢個先係曾恩怡

啲所謂線人比啲證據出黎睇下得唔得

條白痴女權左膠又出黎attention seeking

得罪衲dee無好下場

牛B死了
納dee都扮

只要見張芊穗有份出現，你就知道，這件事件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

笑撚死
曾恩怡 張芊穗 兩個加埋IQ有冇80

SCHOOL DAYS 真實版
曾勝賢 你都係快D還錢啦

樣衰肥婆睇得自己咁重 連老衲都想借黎上位

屌你加句慎入啦

納dee d老婆係咁上下

仆你個街 真係鄧個肥仔可憐

好恐怖
仲要無邏輯
學歷職業同審美觀無直接關係

記得IG果個納DEE以前都認左唔係老納
不過估唔到佢用納DEE個名 仲要食到女
或者可能條女廿年未發市 一開齋就撞正個又食又拎
仲要得果廿歲多D都同佢拍拖

曾恩怡你都岩?

Mk 兒女大鬥法

佢做咩搞姨姨

做乜幫共享女人做埋收數佬

呢d又係咩人黎？

講d野九五搭八，人地老衲就prove左高登=連登老衲

佢地就一味尻up,同點錯老衲相條友一尻樥樣

本事借返嚟，點解要還？

咁佢扮啲女人語錄啫

衲Dee人地又話你個AC係成個團隊run
而家割緊席

超級白卡人大戰

火滾撚樣影分身咩

呀啲改名撚通常都係柒頭mk仔嚟
今鋪又真係改埋啲柒名

有懶人包未

笑撚死

呢張野 望住十秒 真係忍唔到笑

今天 我們都是老衲

好似以為個d咩
魯迅說過

不要胡亂相信網上的圖片

On9搞搞下變撚左兩條mk係到互爆
老納或成最大贏家

哇 屌

呢個係邊個？

我諗第一個post正路係衲dee比老婆打左鑊，睇來有排撚

線人就係果個柒咗嘅共享女人女權撚個腦係唔同啲

女權界lunch gor